(執屋清雜物) 賣二手DSE BIO恐龍書 加計數機兩部

執屋清書 讀既major 用唔著
Bio 恐龍書book 1-3
95% new 入面無寫過野無highlight
book 1,2 有包書
$100/1
$290/3

另售DSE 計數機 Fx-3650P
兩部都無保養
功能完全正常 可試機
$80/1

樓主讀緊咩

醫療行業有關 當然唔係神科

明白了